中興通訊事件實在是個太精彩的喜劇

原文
重點
中興通訊被罰錢後
揾咗個合約律師入黎諗住萬一仆街射落佢度
結果合約律師係FBI臥底

寫到好似大爺吹水咁但係好好笑

本來想話你做咩唔貼原交出黎

佢又寫得幾生動

Between 根本中興自己都沒私穩既意識難怪既

哩篇文有冇咩證據 係真GE話中興真係抵鳩死

高級機密都電子版不但沒有密碼保密，還都特娘的在全公司服務器上共
享了，共享啊!是個員工就能擁有查看權限，想怎麼下載就怎麼下載!

係,好搞笑

到開庭到時候中興的各位高層才知道：

特娘的這個臨時工竟然是FBI的臥 底 探 員！

話說「臨時工」入職上崗之後，打開電腦一看都懵逼了，原來以為那些交易和資料檔
案，肯定是高級機密，準備了007全套都什麼解碼器，破譯軟件啥的，現在發現，完全用
不上!這些所謂都高級機密都電子版不但沒有密碼保密，還都特娘的在全公司服務器上共
享了，共享啊!是個員工就能擁有查看權限，想怎麼下載就怎麼下載!

探員一邊下載一邊感動得直哭：「感謝美帝，感謝老闆，太尼瑪配合我工作了!」

所以，制裁令下達後除了喊「我們都是中興人」口號喊到蘋果7手機沒電為止的胡主
編，中興默默停牌停產連個屁都沒放。

當然，故事還沒完。

這些基本上就講完了中興，但18號早晨，中興被美帝制裁之後，美國商務部又像華為
下手了要求華為提供過去五年內向朝x、伊朗、敘利亞、古巴、蘇丹出口禁運品的全部清
單，配合商務部調查，旨在查明是否違反合約中對通訊技術設備出口限制對禁令，把禁運
技術出售給了上面那幾個特定對國家。

截止今早，傳票已經送到了德克薩斯州的華為美國總部。

這是咋回事呢?剛剛不是還誇小華屁股光滑乾淨呢嗎?難道是美帝也玩兒誘供詐供的心
理戰，想從華為嘴裡掏出來證據?

非也非也，估計現在最想打死中興的不是美帝，而是華為。

因為前面那個臥底下載走的絕密檔案資料裡有一份內部傳閱的會議紀要(電子版 打
印版)，上面詳細列舉了華為進出口兩端「怎樣規避禁運」「如何躲避制裁」等等的先進
經驗。

會議紀要

啊，同志們，華為現在進口流程用的的是1、2、3、4、5這五種辦法消滅證據，出口
呢，用的是6、7、8、9、0，這環節流程規避檢查。我們要結合實際情況，活學活用，吸
取華為的先進經驗，充分執行和落實以及貫徹........所以我們修改後，出口，執行的是
12345(中興1.0版)，進口貫徹的是67890(中興2.0版)

.........上個圖大家看看哈。

於是商務部拿著這份文件，直接通知華為，把12345和67890的事兒說說清楚。

注意看看右上角(絕密)二字，你說你遇到這種蠢出國門蠢向世界蠢到大洋彼岸的蠢事
兒，是想哭還是想笑?「YL「這個例子，到底是誰各位自己想去。

。

華為: 呢個豬西隊友....